71冇大組織搞，連登吹雞點睇，定由得佢唔搞就算，想搞入黎研究下點搞

大型行街日
重演524!

各區行街日一樣得
大家研究下

想搞就正評幫推
送頭不了就負評由佢沉

應該最後都係幾區和佃shop㗎喇

睇下點吹雞架姐

無民陣吹雞，基本上聚唔到人

幾千幾萬都唔行下？
就咁由佢

事前有3樣野要做

1.全球登報，全球黑衫與港人同行 (全球黑衫係為左唔好比大陸人亂屈黑色=暴力，屈既話佢地就係racist)
2.通知外國記者採訪，一定要講明目的
3.如果講明係想和理非就大家遵守，其實好多家長都係和埋非

建議揾人申請不反(呢一點同外國記者講埋，就算比人reject都可以用黎做打壓證據)

起碼要64咁先聚到人

全球登報

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

起碼要有人推行動post先得
今日純Tg吹雞
弱到有啲場得1個人唱

推

但外國自己都好多事忙
香港人眾籌越籌越慢
一黎吹咁大行動唔知夠唔夠民氣做

真係要用一個星期文宣呀，今日個活動尋晚先吹雞24尖時都冇

其實和理好少會上國際頭條，做任何野最緊要比外國記者知，比佢地鏡頭影到，例如：

黑警唔比人遊行，但比黑社會集結->打壓港人

黑警非法毆打市民<-po上連登係唔夠既，要比外國記者影到先有用

要有鋪天蓋地嘅文宣

如果有心做
而家要宣傳架喇

原本今日明明你旺角ssp 遊行
最後取消左嘛
和你sing連登一個post都冇

呢個po都唔係好推到
嚴格黎講近來所有行動post都唔係好推到
俾我感興趣大家都唔係好想出了

個個就淨係度求加速

要大遊行集氣

人頭湧湧嘅畫面都有用嘅

｛集氣｝7月4日美國獨立日，美國領事館大遊行

仲有十日時間做文宣

塞爆港島
好似係

make noise同比個理由大家發聲

所以更加有必要喺美國獨立日遊行

以前有人整抗爭日程表同好多行動post文宣支持 而家的確少咗 呢啲嘢要持續做

一係反過黎唔出街 香港已死

但仲有好多藍絲出街飲飲食食

721後 元朗死城果次都好有震撼力

唱榮光

好難的
大部份人都唔理
呢個post都推唔起

係

71一定要搞

而家得好少人肯出
頹廢

一年一度唔係唔賀佢老母呀

民陣係咪搞緊？

申請緊不反嘛
一定唔批架啦
我估最後屌完一句咪話唔搞

國安法

而家未立都咁

立左係咪真係唔反了

民陣fb

問題係入紙
會唔會批大家心知肚明

4月果時已經入

上年都係咁聚人架
佢有佢反 我地有我地行